電腦喇叭推薦

平時用嚟打機睇戲多 聽歌就一時時
筆直1500內 其實係咪唔聽歌買邊隻都差唔多
而咖睇過Logitech z200同 mx sound
雖然平但性價比幾高
巴打有咩睇法

同問udget 150內

Creative喇

如果係都係推t20?

C3x

150就求奇啦

有冇得細嚿啲

標準答案 a2+

原來我都係用緊a2+

2000幾

好似話之前taobao 999
我就1800買

但淘信得過？

s880db

有無邊款係可愛插埋PS4

我諗緊有埋藍芽嗰啲

係咪駁唔到ps4？

買個轉插入聲 連落部電腦度
就可以同電腦用同一個喇叭

s350db

不過真係幾好用
利申:木耳

太大嚿了

木耳
我都係

未買過

搭單問
一千蚊左右想要隻2.0
屋企細

x-mini supa

用緊木耳 感覺一流又細

個陣本身想買C3X 見太大放唔落買左C2XD

creative sound blasterx kratos s5

有啲嬲嬲地想買mx sound算

想買s880db

巴打用落有無底噪
我用落藍芽有少少
插3.5mm 會再大啲

我長插3.5mm 本身唔播都己經有

same 呢個問題我搵咗好耐都唔知可以點解決

我都想知

lm

我都用緊 你地usb叉電位插邊？我試過usb插獨立火牛啲底噪會細聲啲

我用apple 5w個隻 都係細聲 唔會完全無

我拎埋上代理問
佢話無得搞 一係拆咗個金屬殼
即晚比我掉咗落垃圾筒

我要長期插電腦用

有無啲電腦喇叭係打橫一條
可以放mon 下面
budget <500

淘寶幫到你
或者買creative sound bar
但唔記得幾錢

我唔太鍾意佢外型
但性價比好高

creative t20 t40係垃圾黎 唔好買

啲音唔係都ok咩
不過好易爛

D聲唔清, 仲要1年收左皮

pebbles 屌打曬上面所有2k 內啦
吹大晒